叫雞

點解一個男人俾女友老婆發現一次又一次之後都會再叫雞??每次都覺得好對唔住。。。但過一排又會繼續。。。。
點解男人可以上一秒仲搵緊女友老婆。。。好sweet咁。。。下一秒去叫雞??
點解男人明知係錯。。。但又會成日同人分享叫雞心得??

55

道理好簡單，尊重和尊嚴。香港男人想吊女友或老婆，你老味又要求又要睇面色，又唔含，重要死魚反應。好多ching 都滙報，放低幾舊，可以滛亂放題，你夠勁，任插，仲有疑似高潮。如果較高消費，一千仲有青春改造人，V 面大波，2小時任衝。雖然沒有愛，但有職業道德。等價交換，大家無相欠。比較起家中的所謂愛情和尊重，我都想會去用金錢嘗試愛的感覺。

Mayuyu

點解一分鐘內覆都打到咁多字？

樓主條抄post愛滋基佬屎忽鬼唔會明

屌我都唔明 痴撚線

因為下面個頭控制上面個頭囉😏食雞次次新鮮唔同人唔同身材，唔同技巧，你出街食飯都唔想日日食焗豬扒飯啦.....就係咁簡單。
除非個男人唔出街食啦.....不過少囉😆

雞

你班友覆咁快做乜

U & yoyo

岩先腥幅圖比牙SU 佢嚇到賴屎

Mk仔咁都驚

黑洞個post你肯答我未=.=

唔答

食你既麻友雞面啦

𨳒你老母 吃個麵都要比人串